麻煩admin代刪post

因為打狗判囚8個月嘅岳義士獄中渡生日呀！

唔該admin

幫推

why

推

push

點解del？

Push

推到 admin 見到

唔該admin麻煩哂